想要一個男朋友

想比人關心下

留低tg

女朋友都得

錫岩唔岩

hugo19911

哇屌我哋係天生一對

hugo1991 tg
記得post埋你條jj相

幫手推下
（YouTube戰線）集一眾連登網軍之力 睇下今年之內可唔可以幫呢個黃營頻道突破十萬訂閱？

想關心你

Hugo1991, tg me

你都想要男朋友？

真係？

我

本來都冇咩所謂 單身慣
但最近唔知點解好想要個男朋友

傾下心事都ok嘅

Boom

突然好想叫春毒撚都想比人關懷下

我太容易動情你好鐘意數學？

我讀數學

你可以教我數學嗎

中學數都可以呀

留tg可以嗎

笑咗 hugo tg hugo

tg：beaheroman